想食炸大腸

要夠脆

想食你條腸

互含？

唔啦
只係想要你個條
切落黎好好珍藏

開post喇 柒頭

你鐘意食屎？

慢左一秒

明明

食靚女屎

真

你柒就未伸個頭出嚟仲要搶唔到1000
真毒既的都笑你

我咪真毒

好在冇1001

same

橙橙豬

差少少就係你

唔會有咁既可能

咬落條腸個一刻啲屎爆晒出嚟

髮髮

好抵 食炸大腸送屎

食屎好方便 唔使消化 食完直接排出

個口好臭